好撚熱呀屌你老母

濕啦

死乞兒仔瞓街係咁熱㗎啦